# REVIEW

# planificado para esta entrega

* codigo que pase la integracion continua y repositorio con el nombre correcto


# diferencia con lo entregado

* falto tener el backlog organizado


# que hacer para la proxima iteracion (planificacion)

* una demo de una pagina web 
* oganizar el backlog con sus respectivas prioridades
* usar mas irradiadores visuales de informacion: Taiga / Trello
